解放軍一定要平亂

但所謂要平的亂,可能是警隊